Mafia 1-3合輯remaster版，是否同意買得過？

買得過